[NBA話當年]west係咪真係食左lbj老母

佢老母好似專揀後生

宜家呀west係街比人撞到好霉

點霉法 話晒打過下nba 識理財應該有屋有車

成日有新聞話NBA球員好多退休一兩年就破產

佢都算係NBA界既小鮮肉
如果係David west, James 老母應該爽死

大家還記得Delonte West ，這位前NBA球員曾效力包括塞爾特人、超音速、騎士和小牛在內的多支球隊。事實上他還曾是「小皇帝」LeBron James的隊友。職業生涯場均能貢獻9.7分和3.6個助攻。然而，自2012年離開小牛之後，你便沒能再回到NBA的賽場了，取而代之的是到了外國打球，這甚至包括中國的福建和上海。

而最讓球迷熟知的，或許不是他的球技，而是一則關於他的傳聞。在2010年騎士季後賽失利後，美國媒體爆出West和LeBron James母親有染的醜聞，這甚至被好事者認為導致了James離開騎士的原因。盡管天賦不錯，但一系列的負面新聞包括在塞爾特人更衣室打架使得他無法再在NBA立足。

無球可打的Delonte West近日被發現在休士頓街頭，看上去十分落魄。發現他的球迷坦言這令他十分難過，因為他本來是選秀首輪的球員，但現在他甚至沒有穿鞋就在街上走。當這位球迷問他是否就是Delonte West的時候，面前的男人只說「我曾經是，但我現在已經和那段生活沒有關係了。」

TMZ試圖聯絡Delonte West，但所有方法都失敗了，連West的前經理人都無法聯繫得到。

「我曾經是，但我現在已經和那段生活沒有關係了。」

灰成咁

點解樓主張圖係david west黎

太上皇

應該俾人呃左錢 sad